［跪求賜教］將舊HDD 資料clone過去新HDD

小弟電腦有2個HDD (一個SSD裝windows, 另一個HDD裝software)，但近日發現load 一個software load 成個鐘都未開到，懷疑HDD 就黎打柴 想買個新HDD取代，但唔想重新裝過晒 d software

想請教各位手足有無辦法可以將舊HDD 資料直接過落新 HDD？再將新HDD裝返入電腦後，好似無事發生過一樣

dd

首先你要買隻mount
然後咪過囉

唔好意思，小弟電腦知識接近零，請問mount 即係.....? ?

一個座
將你隻碟個sata頭轉做usb接頭，通常會唔夠電要駁多條濕電

clone 晒成隻HDD data 落新HDD 之後，就可以照常開返晒舊HDD 之前裝嘅software ？

另外 mount 嘅價錢大約幾多左右？thanks

唔過windows係

一百左右啦

thanks ching! 感謝

load 成個鐘都開唔到
你應該問下你自己有冇開過個軟件

有呀，就好似咁簡單開個Word file, load 成個鐘都未開到，但HDD 盞燈就不停咁閃緊

Ssd 淨係裝windows 會否on9 左d

clonezilla

up上cloud

EaseUS有呢個功能